坂道46系囡囡貼圖區（31）一生只愛与田祐希

LM

樓豬同master yoda合照曝光

留名

牙囡與女婿

侵侵

見到個名有啲熟口面

比撚左負評🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️腩狗🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

能否三飛人啦你

唔好無肉我平茜

吃啦🚬🐋

負評係比腩狗既

今次真係十卜土生妹 無眼睇🚬

棄推棄得咁光明正大

兩團獨立計算牙青

跟人走啦

邊個發明呢句on9野

又唔見你打一生只愛土生瑞穂

屌 一定有打過 唔係標題姐

平狗

肯定唔係我講先

新歡不及舊愛 男人就係咁

土生標題我起碼開過兩次

係咪調轉左

唔洗再解釋喇

十卜

留名
我新女

屌 禁錯post

你已負評了這討論

青 你平時明明巧十卜禾

諗起妻不如妾妾不如偷........

睇下幾時佑希被佢棄

屌做咩比腩狗開POST 逼住解BLOCK佢

土生rip

躝啦你女婿係我

以前講到自己幾咁愛土生
依家

0青

你兩個偽毒

兩團獨立計算牙

禾珍毒

教講笑話未

示範緊啦佢

腩狗無棄土生

事實 唔好笑

BTW 負評咗，希望樓主收一收皮

請你食

友香CHING

好彩Block了樓豬

BLOCK左入唔到黎喎好似

我知道轉推CHING是喜歡禾RU的

長濱デブ

解BLOCK入完嚟再BLOCK

我知道轉Ching是喜歡ねる的

屌你

一啖......

希望轉Ching可以盡快面對自己內心既真正想法

一啖砂糖一啖冰糖

由你兩個講出口

希望轉Ching可以盡快面對自己內心既真正想法
雖然你不時侮辱ねる，講好多連神都好難願諒你嘅言行
但係純潔嘅ねる係唔會因為你幾句污衊嘅說話而變髒
我知道其實你心底裡，係喜歡ねる的，只不過你用錯咗表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意嘅女仔咁
其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意嘅人
希望你可以快D長大

即使你負皮me 禾都十卜轉青你

希望真Ching可以盡快面對自己內心既真正想法
雖然你不時侮辱ずみこ，講好多連神都好難願諒你嘅言行
但係純潔嘅ずみこ係唔會因為你幾句污衊嘅說話而變髒
我知道其實你心底裡，係喜歡ずみこ的，只不過你用錯咗表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意嘅女仔咁
其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意嘅人
希望你可以快D長大

BTW 等睇指原十部曲變長濱十部曲

This Real

瞓

勁 GIF海

依個鏡頭影得好淫賤

咩人諗咩野

屌用手機有bug見唔到新po

早晨

ham sup

真真好低汁

污染呢個區

On9

平囝都話我係呢個區最高汁

由依+水手服=最強

夢到打打 好溫柔
我愛佢一萬年
利申非春夢

有冇repo

我夢到美月跟住唔撚知醒=.=

你地洗底褲未

發夢都要repo
好on9既夢 不了
只可以講打打拖住我握住我同埋對我既態度同笑容都好溫柔

🤦🏻‍♂️

洗緊。。。

唔係春夢邊洗洗

屌花花個次就要

都話佢一心向月㗎啦

咁唔係我控制。。。

我啱啱都唔想醒
係笑到醒撚左 係個夢度掉撚左人落街
同打打一齊笑

法國美月好似前敦

盲夠未

美月多d

我菜同敦敦似d

乃木坂46 齋藤飛鳥ソロ曲「硬い殻のように抱きしめたい」

乃團已經wfc了

駁唔到

呢句加埋幅gif笑撚死我

上村我二奶

轉CHING條女

美月=前敦+達達

美月就美月

真真認清自己？

anyway， thx

法國最近真真低汁咗

出面開POST問啦

好聽

以朗誦黎計

今泉未好番 體諒下真真

似啦 但唔係天台掉 係山上面掉

躝

已經無眼睇美月狗
平豬我接返手

邊個同你咁大仇口

上村做你正室又點話 唔好搞禾由依平豬(帶埋白麻走thx)

大家記得唔好跟綻仔上山

你都係逼我講哂成個夢出黎姐

好痴線 無厘頭到爆

琴日打打個blog 登山

方丈點睇深綠吊打月水母

又咩是牙

重點係我同打打
溫柔咁拖住我同甜笑

你唔講我都唔記得
原來有關聯 打打同我心有靈犀

屌咪搞我條女

❓❓❓👨🏿❓❓❓

心知肚明啦

You躝too

你件辣殺收皮未

小妹自問無做過對唔住平豬既事

你睇下你自己開咩post先話我

平腩又發糖啦

好過你唔敢認 成個好孩子咁

退出呢個Post 再見

我幾時唔認

有女出坑 挽留

專心釣魚

十大笑話有一半都係出至你身上

😅心諗

左仙右神

靜撚到

咁等我吹奏下栗子啦

講還講🙏🏻

作句時間
我知道轉青是……
沒有人不知道轉青是……

講還講

不願面對

【欅会不会写】EP79 平假欅成员初次挑战富士急【坂道之诗】

典解今個星期無上傳醬壇

字幕組唔想做平假欅

U講出黎特別好笑

同一個字幕組黎

躝=.=

巧想同由依坐同一架電車

僕の腕の中に君を抱いて

悲しみから守り抜こう

原田葵，石森虹花生日快樂

腩狗開po搞到冇人想留言

今日星期六呀青

我頭先仲諗緊有冇人會講生日快樂

個個約哂女出街

公平咩

5000青不愧為圖區聖人，真係好大愛同一視同仁

比人打左拳

又淫左

點解?
點解每次美月青都會快過我

檢討下啦辣殺

丈丈做乜學tom講野

柒獺同丁家仔最淫

垃圾搭緊車睇電話係得閒啲

美月青既大愛你唔夠黎架啦

我都叫大愛。。

你叫廁

你加埋你堆48係我推既幾倍🤔

韓狗

欅って、書けない？【バレンタインデーのお返し】

放送日 2017年5月14日(日) 25時05分～25時35分
メンバーがバレンタインデーにMCへプレゼントを渡したがお返しをもらっていないと不満の声が…そこでメンバー達が公約を発表。MCが１人だけ選んでプレゼント！誰の手に！？

番組内容

【バレンタインデーのお返し】
バレンタインデーにＭＣへプレゼントを渡してから早３カ月、ホワイトデーもとっくに終わったが、ＭＣからお返しをもらっていないとメンバーから不満の声が…。ということで、メンバー達がいま欲しいものと、これを買ってくれたら○○します！と、公約を発表。最終的に土田・澤部が誰か１人ずつを選んで実際にプレゼント。果たして、プレゼントをゲットするメンバーは一体誰！？
出演者

何だか疲れちゃった...

要戀愛了

雖然唔關我事
但都係果句行開啲啦

躝啦
好想一野扯甩佢

hamsupboy

躝啦
好想奶

都唔係第一日嘅事架啦

菅井的湯姆需要閹割

cls 扯左

死撚開啦鳩都斬左你呀

好想一手撕開再奶全身

屌要返學啦聽日 未做過功課

台仔識食

[member]狗改不了吃屎［/member]

愛我啤酒~

禾麻生日快樂

錯po sor

買唔買好

唔買

Dvd blu ray不了

真真返黎啦

收到風會然飛鳥真話今泉一日未好返一日都唔會上水

小心啲sticker有伏

It is love harry

屌你老母呀我

。。。。。。

高汁
雖然我都推茜

巧正

連貨貨都幫佢哋

你低汁會然

我到底要怎樣才可以保護那個女孩

john them

緊係啦 啲圖你比既

你食屎

你保護唔到架啦 等我黎

井口是大家的同茜茜是大家的意思係咪一樣

你保護唔到咁多個 等我黎

躝啦你咁低汁

人不犯我 我不犯人

茜茜>>>>>>>>>>>>>>>井口

宜家係人人都（侵）犯緊禾茜青

禾都唔識u 咪係到扮熟

我到底要怎樣才可以保護禾茜青

我從不犯佢哋喎。。。

睇黎我都要黑下友香

圖區玩具

成日屌人老母-.-

一生只愛守屋茜

我願意代那女孩受罪

又hey0禾茜青

佢哋犯我先喎=.=

夫目前犯

佢哋犯你。。。

嘻

你屌完人人地咪撩返你

gay 你撩完人 唔俾人撩番你

成班人了黎了去

If you can't beat them
Join them

心疼禾茜青

我係唔會離棄佢㗎

有無諗過佢會離棄你

唔好咁啦

我唔在乎

突然覺得茜青係見到茜茜就會棄推個D人黎

禾feel到禾茜青將會係當兵嘅好材料

幻想同現實嘅差別

茜青:HI
茜:HI
茜青:我香港黎架
茜:哦

如果禾茜青有一日知道茜茜同佢想像既唔一樣應該會好似牯嶺街少年殺人事件主角咁

茜青去邊場握手會同me講 me唔去

mb：握手會抽我喇抽我喇
你：禾茜青去我唔去喇
mb：

你當我真真咩=.=

石森果2張邊個改
嚇撚死人咩

改咗圖果堆都係南ching改

石森個兩張係你覆緊個隻狗改...

關禾撚事❓❓❓👨🏿❓❓❓

禾幫茜茜的

諗起你就諗起石森,諗起石森就諗起你

屌你老母臭閪

呢個關係真係難離難捨

腩狗將個兩張垃圾發揚光大

石森果張你貼左好多次

一個叫平狗
一個叫綻廁

你收埋我D圖

張世紀合照

靜

hi

Hi

成班偽毒出哂去

屌攰得滯瞓撚著咗。。。

影山優佳生日快樂🎉

我睇緊啲乜。。。

下集

原來你心裏面仲有佢架

嚇到我check下id先

典解上村BB blog回歸左兩日又繼續收皮既？

俾你燈死我

我心裏面得佢

拎返個山下美月ID出黎未

美月呢?茜茜呢?

係我屋企忙得濟

肥咗巧正🤤

feel到又有新圖

Sor

笑撚醒左

果個係美月青 小妹是平青

腩狗愛土生

事實

頭先執嘢見到前輩寫比我張卡
其中有一句"你知唔知呀，你係男仔黎ga"
極度不安

唔駛sor喎
不過你都要躝

🤤

躝啦三姓家奴

你地gay夠未

依兩張圖配咩對白好？

又有咩5會牙

馬尾仔巧QQ喔

無誤會

//美月呢?茜茜呢?
果個係美月青 小妹是平青//

岩岩比美月青搶左AC覆左一句。。。

成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

你真係狗黎

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

唔好一上水就句句jer住晒好wo

feel到美月仔宜家貼平手同茜茜只係心虛

Agger
為左填補心中嘅內疚

美月青唔係你咩

屌

茜女人

真真

平生不作虧心事

今生只推守屋茜

係即使棄推也不驚呀

你仲好意思話人

呢句好 今次讚腩狗

順便可以笑埋佢

七傷拳

土生妹好波

屌嬲 搵核彈先

你兩個都係棄推狗

我

肥茜

以正視聽
1 平手友梨奈
2 守屋茜

block定先

打打你畫張咁既圖我好難唔諗錯野

唔係你
我指平腩二狗

btw珠巴勁到癲
一燈就出blog

單飛人

risa行開讓返個位比我未

好撚在姐
幾驚俾人誤會

我都俾人誤會左啦

點解我覺得有D驚栗

CLS 證明禾同莉菜心靈相通

你係自爆喎

??

阿榮。。。

君が喜ぶプレゼントってなんだろう
僕だけがあげられるものってなんだろう

大好きだと言った返事が
思ってたのとは違っても
それだけで嫌いになんてなれやしないから

屌 就係阿榮。。。

以為你話自己棄推

癡線我點會棄推呢

你係唔知佢出BLOG=.=仲心靈相通

佢係禾隻阿榮

佢 feel 到禾問典解咁耐唔出blog

收手啦。。。

依家先記得扑左腩狗見唔到個po

可以扑返了

好似會睇唔到

又有排無BLOG睇了

YES

打打

禾菜

廁

係d fb page見到

以上不代表本人立場及意見

屌你老母

屌你老母
見到咁仆街仲po上嚟

瘋了

你

老

母

呀

zaka memes

啦

食

屎

梓

BB

仆你個街
臨瞓前都要我屌你老母

sorry

有潛質做新cp

我難得可以早瞓
依家完全瞓唔到

我笑到停唔到

唔好向佢低頭

Last

屌你老母好文彩到呢

真係痴線

好撚好玩呀屌你老母

好好笑

Sayonara
中出後說一聲 Good-Bye

收啦

幾時又關你事

屌你真係忍唔到

你地無得救

( Show Blocked User - 星野みなみ )

做乜9。。。

點解茜青唔一早扑左腩狗

Show Blocked User - 星野みなみ

正

不嬲有推=.=

Block咗佢仲點入黎

有邊個唔推

諗下邊個唔關佢事會易啲

麻撚煩

入完block返

jaga

美月

個個話block咗佢 但係又睇倒佢貼啲圖

就係要入黎局住解扑

好波

美月又關你咩事？

幫我手足美月青講得唔得牙

精神分裂

平守月係三個人

三個都係平狗分身

心水清

【欅坂46】菅井様が欅にいてくれて本当によかった

real

cls

一生只愛西野七瀬

CLS

搞嗅禾上村BB 張圖

追返尋晚d p o笑撚死朕

腩青比人批鬥

廁到

師奶不了

不嬲推

其實source係邊度 想去見識下

fb grp
zaka memes

我會睇完下面啲回覆先開返佢黎睇廢事中伏
宜家block唔到

等我搵下粒核彈放左係邊先

高汁

低汁

key自己個樣上去啦

不了 到時串親你地

洗唔洗禾幫u

禾是咪要巧驚驚

丁丁插沙求禾

搞GAY搵美月仔

佢叫平狗

小妹唔搞gay

法國你地對對方又愛又恨咁

綻腩發糖

你妒忌呀

妒忌咪三人行囉

平土

我買平茜

關我叉事

左糞又神

你最撚糞

十卜平青

agger

和解呢屌

【欅坂46】TAKAHIRO先生のダンスが凄い！「二人セゾン」ソロの振り入りのパフォーマンスを披露！たけしさんにピコピコハンマーで殴られててワロタｗ【世界まる見え！】

都冇話同你和解

TAKAHIRO

平茜

股價上升中

我要平土

諗起男子高中生日常個文學少女

日英法

巧想比茜茜試下禾嘅六脈神劍

躝啦

圖區公式cp拆夥?

tom平

同偽abc有乜分別

佢日文擺最頭呀
同埋偽abc係扮唔識中文喎=.=

不了
想睇返平腩發糖

平腩og互屌棄推先係真愛既表現

型到

欅坂46‏@keyakizaka46

本日5月8日(月)24:00〜の文化放送「レコメン！」月曜レギュラーで菅井友香が出演致します💫
ぜひお聴きください❗️
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

又有得聽友香把聲🤤

好きになってもいいかな

好m

🤤🤤

🤦🏻‍♂

on9 得你地搞gay

唔知點解係到見到乃會覺得係錯po

坂道46系 好似係

不嬲認為係欅po only

三期only wor

唔好迫我用misa推爆個po佢

雖然一二期真係冇咩討論價值

躝啦垃圾

十卜綻仔

最近都係m$sa出寫真先有人貼佢d淫相，其他老屎忽都wfc咁濟
丈丈呢d痴線佬又唔係度叫春

依家係邊個人格?

美月青

誰說 時間片刻變陳舊 全為我分秒亦停留
因我 身邊有你緊握我的手

邊個我唔講了 希望佢好好檢討下

腩狗黎

我對佢好失望

MAYBE

我覺得要去打靶

拎去餵狗

餵比腩狗

餵佢自己比自己

狗咬狗/D狗鍾意追住自己條尾黎轉

而愛 誰說永不會長壽
陪著你一生到白頭
都能 把心中星星閃得通透

比女飛啊青?

オテンキのり @otenkinori

レコメン！月曜日0時台Wパーソナリティの欅坂46菅井友香ちゃん 写真はことわざ一発ギャグ 三日坊主、五日でツインテール！伸びるの早っ！の1枚(⌒▽⌒) #reco1134

快點照顧我

ぺー連自己都照顧唔好

探熱針插穿你喉嚨

一茜一蘋果

中大裸男女生宿舍暴走 女生嚇親不適送院
呢度手足？

茜青好文采

【欅坂46】菅井友香「ネタ帳」を持っていることが判明！中身をオテンキのりさんに読まれ焦りまくるゆっかーが可愛すぎるｗｗｗ【レコメン！】

【欅坂46』菅井友香「はぁ〜･･･死にたい！もうだめだ･･･」曲紹介を間違えヘコんでいた事をのりさんにバラされるｗ 最後にまた胸キュンワードを無理やり言わされててワロタｗｗ【レコメン！】

無意中發現佢地有D似

土生妹打少啲丁

戒左啦已經

太邪惡啦

留名等棄推

加入三期 join us

不了

你唔係第一個，亦唔會係最後一個咁諗既人

我專心推土生

睇黎京夏青都戒左丁

對眼幾似

咁渣㗎

似能條多過似老女人啦

撚屌+老女人

why not both
講左好多次，係同時似能條高山ol

都係圖區能否雙基人既新歡

三期我推哂

跟得我多無左常識

原來腩狗是無辜的

關你撚事咩
人地鄉下妹緊係唔知東京嘅'常識'喇

腩狗份完整版能否雙基人assignment幾時交到

禾月東京人黎

Shit!
睇錯左做腩狗

腩平一體

我比碌蕉你含

你會否幫我含

打錯 我眼睛想旅行先啱

屌
無得買黃牛喇
抵喇死黃牛

黃牛狗抵死

唔通我一抽夏巡就中哂

勁到癲去夏巡

我都想做黃牛狗ja

黃牛狗仆街死

我唔係未試過安份守己。。。

日搏夜搏，十次先中得一次，我試過，
但出面果班人，出面果班人呀，佢地識坂道團識D歌咩？
佢地只係拎少少錢出黎，拎少少時間，開個程式就不停係度賺大錢，咁叫公平咩！
你出去問下D飯，是但問一個飯，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要一張好普通好普通既飛！
點解佢地要用個幾月既時間去搵 一張飛呀？
因為D黃牛狗係度玩野呀！越多部電腦就越有得玩呀！
呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

5/18(木)午前0時59分～日本テレビにて放送！欅坂46主演・連続ドラマ「残酷な観客達」予告映像がついに解禁！

禾佳企咁後

【YouTuber出演決定✨】
連続ドラマ「残酷な観客達」に、ヒカル、ラファエル、りかりこ、ふくれなが出演します！今後、YouTuberのYouTubeチャンネルにて番組とコラボした動画を公開する予定です！

後排正中間某mb 好得喎

圖區cp

yes

ヒカルが欅坂46さん主演の連続ドラマに出演します

love ar

大家有新id用
平守友梨
奈守屋茜

原來係之前買咗幾百隻碟開生寫條友黎

禾平型撚到癲牙

想問下 平手又關你撚事？

你on9？

乖 番去睇三期

又雞又鴨又性奴 擺明唔係我會講既野黎

都係平腩有愛

得你一個會咁講

做乜有人講茜茜係G，禾茜青居然唔屌老母

自己屌自己？

從來唔侮辱member

勁到癲阿喂
必須死

咪學埋d強國玻璃心啦

禾茜青都屌到攰啦

守屋茜我女人

茜茜sp

茜茜恩客

乜你要比錢架

3300$個plan

你兩個躝

希望唔好睇中我土生

十卜茜青

我開始懷疑緊 我係唔係雙重人格到開左個你出黎

無可能睇中

土生妹咁正常

下 又講笑話

咩意思

客串啫
又唔係主演，就算佢睇中都做唔到啲咩㗎

即係咁講

你驚d mb上music station被方丈d仔溝仲好啦

呢句真

其實土生係咪真係絲，點解會有呢d諗法

連cast都比說話美月青聽

平青做乜話人哋係G

想問下呢個AKB C位係邊個 🙇🙇

守屋唔係G 只係一個對性比較開放既女仔

應該無咁On9比amazon先行播啦掛
上次德山收視好似見過幾次0.x%

守屋茜青唔係兵 只係一個對住女性無乜尊嚴同地位既男仔

冇人知

讚佢地Good

太高

比我霸左了

G for goddess

咪又係G

屌完唔比錢咪唔係G囉

言歸正傳，令我忿怒的就是她在出席keyabingo穿超性感婚紗，屌你老母西守屋茜，我要插鳩她個死人淫西，她這樣的行動很令男人扯旗

【欅坂46】新メンバー成瀬悠那！メンバーの顔を色々な組み合わせで平均化してみたwwww

【欅坂46】これは力作！『徳山大五郎を誰が殺したか？』をイラストでリメイクしてみた！！！

【悲報】乃木坂また欅に完敗するｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

我幫你擋住禾茜青先，你趁有時間快d走唔好再番黎

鈴本 910 咩data黎❓❓❓👨🏿❓❓❓

hulu

禾茜青應該儲緊氣開大 禾都幫你頂住

你買左幾錢話？

上村抵玩，超超超值

手越咁貴既

萌香BB居然同白麻同級 應該唔可信

佢個價似講緊單張

仆

個

街

未

狗

紅色大字

Show Blocked User - 守屋茜
佢好撚爛口

仲有化武要唔要

十卜禾茜青

扑左你先

一日一小戰，三日一大戰

冤冤相報何時了呢
道高一尺 魔高一丈呀

開火未

万歳!!!

讓愛與和平。。。

貼返啲靚女比大家冷靜下

想跟禾茜青說聲加油

等左咁耐 化武呢

不要挑起戰爭

原田和田生狗照片

搵人改埋篇文餘低既部分，禾茜青應該就會忍唔住開戰

改名未

她拍"割れたスマホ" 的mv時已經正明了她個西好撚癢，想被我們這班性苦悶男人插，想展示她自己的纖瘦身材，想轉行做高級雞，想被男人玩美麗西。

禾茜青要支持住牙

唔知點解會覺得禾茜青D化武都係茜茜靚相
係就多多都唔拘

佢好似丁到出血入左icu

烈焰紅唇

腩狗係咁撩茜青搏咩

Love ar harry

gay

因為你拋棄左腩狗佢先要撩茜青做新cp

無要過點拋棄牙

腩狗缺愛呀 搵人關心下佢啦

u

腩狗好癲呀

今天到腩狗比女飛

土生青=me me=土生青
禾要接受自己兩個人格

咪侮辱我土生妹

平土腩
修羅場

咪即係禾

做咩土生青無啦啦變咗土生妹

躝開啦

貪得意切左

我兩隻G

撐土生青
呢啲垃圾youtuber

醒下啦青

要靠youtuber宣傳

佢講共演係講佢地當係youtuber/觀眾咁睇住班mb咋
未必會係同一場戲到？？

【欅坂46】本日2017年4月度ゴールドディスク認定作品が発表。4thシングル『不協和音』が欅坂46として初のトリプル・プラチナ認定

真真個鈴木bb

對佢嚟講已經無所謂了
因為真真已經得到了幸福

勁到

綻放仔知唔知個cushion有幾大

【欅坂46】風邪で寝込んだ時、志田愛佳、菅井友香、守屋茜、渡辺梨加、渡邉理佐のなかで誰に看病されたい？

FF

大阪tower records見過部機 應識大過iPhone7少少

咁細

45*25 >cd size

實體機果隻細啲正方形 apps夾果隻係長方形黎

6p

食屎啦你

友香好波

mk jai

禾條仔

啲youtuber出咗片

欅坂46が全員集合？ドラマの撮影現場に直接突撃してみた ヒカル

欅坂46さんのドラマ撮影現場にりかりこが突撃してみた！ りかりこ

欅坂46さんと「愛してるゲーム」しました!! ゆな

ゆねたんぽで【欅坂46さん】にインタビューしてきた！！！ ねお

欅坂46とコラボ！？ きりたんぽ

撮影現場に潜入!! 欅坂46 さんのドラマの撮影裏に行ってきました！ ふれくな

too long didn't read

返屋企先睇

0:55-1:06 有畫面嘅廢話
3:45 宣傳(有字幕)

1:57-2:05 有畫面嘅廢話
4:35 宣傳

3:26 打招呼
4:20 訪問-石森,葵
6:06 訪問-茜,詩織,尾關
7:50 訪問-D打,小池
9:05 訪問-友香,小林

禾茜青

得りかりこ條片係少廢話

茜青

禾茜青除左係道德撚仲咁樂於助人
以後有人意淫茜茜我第一個屌佢老母

禾要做日本大J

禾茜青係高汁會然

屌自己老母

打漏左補充番
我同禾茜青以外既人就係其他人

禾茜青
又站在道德高地又係大慈善家

睇片りかりこ米7咁濟
定係著左鞋

高我5個頭

知利合一既道德撚

套制服d色好似有少少綠，係咪我對眼既問題

綠綠地又藍藍地

應該有姚明咁高

香:我今日有乜野唔同左
me:肥左老左

變左七仔呀禪

尾関梨香?

YES 入面有寫 45CMX25CM
呢隻抽夾一次要200yen 細d個隻200yen夾三次

茜青勁到癲 真抵讚

段片唯一有意義就係話我地知由依又係小女人

真真推既都係...

【欅坂46】ウッチャンこと内村光良さんが欅坂のダンスを披露！自身作・出演の舞台「東京2/3」でガチで踊っていた模様！カタカナケヤキに強力な新メンバー来たなｗ

【欅坂46】青空とMARRYに「彼氏が風邪引いたら？」「風邪が回復したらまず何がしたい？」を聞いてみた結果ｗ

如何結識異性朋友

心急人上

去飯聚

邪骨

直接示愛

切J再去飯聚

今日摸奸爸嚕

魔力鴨d自拍唔好p咁重手啦

又話比用嘅

我無講過

仙境雞

躝啦屌你老母

睇在你咁樂於助人既份人已經無叫5000，你仲想狡辯

我明明係爭取茜茜
點解只有呢兩個選項

因為呢到我話事

茜青🍊

美月青退黨之後得返茜青死守茜茜

無退過 認錯人牙

美月青退黨 but平守青留低左

美月青佢單推美月的

【欅坂46】「残酷な観客達」潜入動画に登場する欅ちゃんのマネージャー？がめっちゃ可愛いと話題に！

女staff 唔知#邊位手足

屌你啲架仔狗屎垃圾都放落口

@笑仔

個YOUTUBE爬正D

大帝牙

溝youtuber

wtf?

攝影師滿分

一睇以為黑櫻

搞咩呀個前陰

除衫櫻靚d

著衫除衫都不了

空氣瀏海啲fd
好似係

real

禾要就得了

比你囉

除衫櫻個樣+著衫堀個身都可以一戰

著衫果個唔係平d咩？

呢幾日都無人意淫
呢個po好似差咁D野

都差唔多大，著衫果個比例好d對腳直d

著衫果個a cup

冇人叫春

冇人搞基

呢個仲係係唔係圖區黎架

你嚇到打多咗個「係」字。。。

一開始睇左做花奶

miss her

證明我真係好驚

請珍惜仲係乃團成員嘅佢

上我屋企

禾病咗仲喺你屋企借宿真係唔好意思

做乜9

香b知禾喺轉青屋企病咗咪上嚟探禾

希望今晚可以玩弄茜茜36C

然後發現轉青同.....

36C?? you are overestimating her, ok?

其實典解唔搵埋貓天同KASU拍欅套戲

圖區班GAY佬玩人體蜈蚣

同另一位宿友真真喺到OG

why always me?

打漏咗

發下夢都唔比,依家D道德撚

get out la dllm

有無體檢齊兩團同三期

無三期

我原本淨係想講你同ねる咋⋯

盲撚

1 西野七瀬 老婆
2 桜井玲香 家姐
3 守屋茜 異性朋友
3 土生瑞穗 好gay友
3 菅井友香 大女
<——————田田豬 4女
<——————美月 2女
6 齋藤飛鳥 養女
<——————久保 3女

珠巴 第一次撐你